[真司台] Gundam Versus Open Beta 我是高達!! 公測 正式啟動

[真司台] Gundam Versus Open Beta 我是高達!! 公測 正式啟動

直播時段：星期一至日 8:30-11：00
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水
遊戲封面

Twitch

Facebook

延伸閱讀:
*[廣東話][29/5]生化危機 唔玩Chris 玩喪屍!? -玩物‧喪‧誌!?

*真司ACG + 球類痴線佬 Telgrap group